
# 日程
- 1/3~1/5  
	練習問題を解くコードを作成する。
- 1/5~1/9  
	石畳職人のゲームプログラムを作成する。
- 1/9~1/15  
	ランダム深さ優先探索のプログラムを作成する。
- 1/16~1/30  
	DQNのプログラムを作成する。

# 練習問題

本番用のコードを書く前に、
- pythonに慣れる
- プログラムの高速化の手法を生部
- オブジェクト指向の理解
- QLearningの理解
- 今回使う開発手法の理解(git, Github, GitFlow等)
を目的に、練習問題を解く

- 問題  
	8x8のマス目がある。  
	スタート位置とゴール位置が設定されていて、  
	各マスで最適なアクションを支持するプログラムを作成する。  
	[参考](http://d.hatena.ne.jp/poor_code/20090628/1246176165)

# 戦略
ランダム深さ優先探索プログラムを走らせるPC
DQNを走らせるPC